Maksas eest kostja Peter Südda ärra surnud Mihkel Küll wölgo Willem Küllile 116 rubla kässosid 3 rubla 48 K: ja nahha ragimenne 3 rublad se teeb summa 6 rublad 48 kop sellega olli Wellem Küll​​​​​​ rahhul
Kohtu pea Peter Teäär +++, Karli Reht  +++, Peter Noud +++
